鄧麗欣最新廣東歌派台

支持港產片 支持廣東歌

鄧麗欣好耐冇出廣東新歌 雖然最近都係電影主題曲

其實好想睇呢套戲

鄧麗欣把聲本身真係好好J
脆弱可憐的聲音又帶點堅強的感覺
11年no one knows敗走後唔唱真係可惜

近年既Live真係好左好多 11年個時突然唔再紅咁

其實佢唱歌幾好聽 唱啲慘情歌都好正

我都Keep住有聽佢既舊歌

stephy 唱歌都有人吹奏

等睇一堆人入嚟放負

想本土文化玩完

你上面已經有一個

你有冇聽過 佢近年Live.

仲有大把嚟緊

但我上年開過stephy post比想像中好

鄧麗欣fans同我入嚟

電燈譫

唔睇就屈你放負 想本土死
黃子華你睇左幾多場呀

上面又一個

千祈唔好回#16，回覆佢就等於鬥黃鬥本土，呢d泥漿摔角，打嚟都冇意義，even if you win, you are still retarded

好過以前都未到要吹奏下嗎

跑online

正，越嚟越正

好靚

女神聲

我都好想睇呢套戲